★點睇呢隻IT狗下場？

林鄭月娥說，對事件引起民主黨不便及建制派不安，只能講聲不好意思。至於她的社交網站出現「大和解」標籤，林鄭月娥解釋是特首辦一位技術同事處理，是自作主張、非常不適合，對方已向她道歉。她說與政黨沒有大仇恨，毋須「大和解」。她又說，如果大家希望她少些人性化行為，日後她會克制。

IT是原罪

fb admin =/= it狗

根本唔存在

收到風，三色貓嚟

fb=IT

依家冇晒兩份工
應該要跟你攞老綜

老嘢先用
老嘢用=唔係it

IT=替死鬼

蓋清自由意志

real蓋清

呢個分身又要搵定工

X2

X3

蓋青分身AC仲污糟過141

Why u know

換人/炒人 多過沙灘d沙

I乜春T

咪中國最愛叫既「小編」我地叫「關公」既ＡＤＭＩＮ，分分鐘可能係個叫「張建宗」既高官黎！

張志剛

有錢你做唔做